去發夢既人可唔可以小心啲啊（一定要入嚟睇睇）

屋企人係連鎖涼茶鋪度返工
佢知最近班狗去左唔同嘅鋪頭要求拎cctv紀錄
麻煩大家發完夢去食嘢一定要萬事小心
唔好係有任何cctv地方除底口罩！！！
唔好係有任何cctv地方除底口罩！！！
唔好係有任何cctv地方除底口罩！！！
佢話見過唔少前線入到鋪頭就除口罩食嘢
就算係非發生衝突既鋪頭都有要求拎紀錄
仲有唔好諗住離開某一區就會冇事

我無辦法提供任何fc資料
但希望前線小心 唔好忽略每一個危險
求求大家

唔該入一入黎幫手推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

好人一生平安

推